【估國家】教宗也發火！無禮亞裔女為握手蠻力扯埋身

無禮女為握手蠻力扯埋身
方濟各嬲到打開佢隻手

教宗方濟各除夕在梵蒂岡走過聖伯多祿廣場，參觀一個設立在廣場上的耶穌誕生佈置，並與在場民眾握手。不過一名野蠻女性抓住他的手拉扯，連一向非常親民的方濟各也明顯臉露不悅神色，更要不斷拍對方的手要求她放開。

83歲的教宗在保安包圍下走向廣場中央的佈置，沿途向旁邊的信眾揮手，又與小孩子擊掌。正當他轉身離開人群時，一名女性突然出手抓住教宗的手，更將他強行拉到自己面前，引來旁人側目。

教宗似是喊痛地拍打她的手，身旁保安亦立即上前制止，伸手捉住該名女人雙手讓教宗脫身，教宗離開時一臉不悅。儘管現場一度發生不愉快事件，但教宗很快就重拾心情，繼續與民眾交流，有信眾更帶同嬰兒讓教宗親吻及輕拍他們的頭部。

教宗當晚在聖伯多祿大殿主持晚禱，他在講道時呼籲大眾關愛他人，「建立橋樑、不是圍牆」。自方濟各2013年成為教宗以來，他一直宣揚教會開放，但他具改革性的議程已激怒教會中一小群極端保守派。

教宗：我愛中國 想再去北京

支那狗

狗咬狗

教宗咁暴力嘅

教宗都唔駛咁嬲豬既，你唔係德高望重，人地唔會咁熱情。神蹟人員都係表裏不一之輩

呢單新聞喺外國已經著晒火
外國網民直覺指出係支那人所為

正評數：8萬4千9百／留言數：4688

正評數：1萬9千／留言數：494

正評數：5千4百 ／留言數：410

Twitter大量熱門Post

佢突然發力咁拉住,教宗應該痛到痴線,佢就算係拉都早D拉啦,失驚無神咁拉真係又蠢又壞

暴徒
總之打人就係唔岩

中共拆哂大陸D教堂

教宗有冇嬲??

好暴力

評論摘錄：

AriaGiovanni：
During my trip to the Vatican, a mob of Chinese tourists forced their way to the front of the line, pushing and shoving everyone in their way. They were all chanting “no time, must see, bus leaving”. It was the most rude and disrespectful act I’ve ever seen on my travels, yet alone at a holy place. The Italian police weren’t having it, and kicked the whole group out of the line.

kennygspart：
If youve ever travelled and talked to locals. Chinese tourists are the bane of their existence. No manners.

depixeledj2000：
On one of my trips to Orlando I saw a Chinese kid squat and shit on the floor of a mall

AnvilMaker：
They do that in yellowstone and other US National Parks too ... They come in buses and shove everyone asside.

ilikecheesenbooze
The absolute worst.... iceland.... toronto.... seattle....vancouver, they are all the same. So annoying. Travel in packs. No sense of self awareness. Take a pic every 5 feet. Long puffy jackets. Just stop in the middle of the sidewalk

pate604：
The majority of mainland Chinese are the worst people on the earth. They have no boundaries or respect for anyone or anything. Their mentality is basically, “I have money, I have priority.”

強國打尖屙屎模式，已經散播到全世界
恭喜甴大大將全球人類connect
中國人去到邊都神憎鬼厭

亞洲人樣, 當係大陸豬啦

推上tweeter

愛支教宗

曱甴教宗

奶得共你重想有性格?仆街啦屌你老母

少少痛都受唔住，仲點繼續奶共呀

向教宗亮劍🗡

暴徒教宗

我個大溪地朋友都知佢哋周圍屙屎

支那教宗

fc先,小心炒車

你睇下教宗幾多歲先得嫁 ...

亞洲樣 紅色大衣 得玻璃國同朝鮮 你話係邊個

抵撚死, 咁奶共呀

黨俾你地同教宗握手咩

教宗都係人推上去做 充滿劣根性

奶共嘅遭遇就係咁，食得鹹魚要抵得渴

bump

教宗咁做會失民意㗎

教宗有十四億人民做後盾

打隻手個下笑左

唔係要俾佢打埋另一邊面架咩？？？

教宗含緊

肥婆天生麻鳩撚煩

係香港，教宗已經比人告傷人

推爆佢

發火, 但係依然奶共

普通話口形：教宗教宗

應該只有支那人個種要吸名人氣的濺種心態，唔知會唔會炒車，但炒車我都唔會道歉，因為支那人就係地球上最令人討厭的低等民族

我都岩岩想講

黑教宗

咁拉法好易扯傷

保鏢仲唔打救佢

可能係雙子座入面的邪惡教一面

做乜咁嬲，係神嘅安排

好難估錯喎

支那人機率80%

13億口，計概率都最大機會

yellow monkey

著哂火 跳哂制

比佢拉痛隻手，忍唔住先打佢咋

支那人非法禁錮同虐打教宗
新。十字軍東征準備好未？

點解唔擔張凳仔坐低慢慢傾返掂佢

好人好者點會俾人拉

教宗輸

事隔一天，方濟各消氣了，並且為自己行為道歉。教宗在演說時脫稿談到耐心的重要：「很多時候我們會失去耐心，我也一樣。我要為昨天不良示範道歉。」

教宗啲對白都幾似港共

個樣有啲似葉劉

拍果幾下 係發動聖戰

佢真係唔知道教宗係神聖既係上帝在人世間既使者
今次仲唔落地獄

再加埋成浸支那農村味

The Pope doesn’t love China NOW???????

似韓國日本人
天主教徒最多

應該真係好撚痛

教宗心諗又唔喺拆我屋企

我無宗教信仰
但大佬呀梵蒂岡後架 教宗黎架大佬
仲要八十幾歲
睇個款條友都係諗握到手有教宗祝福先咁做

無論係咩理由，總之打人就唔啱啦
教宗係咪收咗錢要針對中國人呀？

應該係中國人
班垃圾為左呃like 不擇手段

香港人嚟就大獲

支那快d收皮啦 整個國家都充滿住垃圾

奶共教宗 傷害十四中国人民感情

打救你

嚴重傷害支那人民感情

係香港人我都唔意外，有啲教徒係癡癡地，不論國藉

崇拜教宗崇拜到好似對天父對神咁，有啲扭曲

打人就係唔啱

83歲咁樣比你扯一扯，可以見到佢有少少失平衡，冇甩骹算係咁

面都黑埋

今日百萬遊行 名人及媒體tweets
周庭
民陣
HK FreePress
AFP

成八十幾歲，俾你咁大力扯，無甩骹都偷笑

老實講更似韓國大媽
因為大陸人唔會做d 咁虔誠既野先

不過我會照當係中國

佢唔出現係嗰度就唔會有事

支那樣~大媽~

袋袋平安啦

奶共Pope 狗咬狗

做咩對中國人發脾氣? 咁會激嬲中共架

嘩 打死人咩 暴徒教宗

應該要比埋第二隻手佢拉

喺街市你都唔會咁樣扯個阿伯過嚟買野啦下嘛

同支那建交，預咗要受，有冇好嬲？

耿爽：对于教宗拒絕與中国人握手的行为，我的回答是：人民强烈谴责并坚决反对教宗拒絕與中国人握手，已就此向梵蒂岡提出了严正交涉。梵蒂岡此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。中国人民反对任何独裁势力干预中国事务的决心坚定不移，维护人权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们要正告梵蒂岡，任何权贵寡头集团和势力都无权干预中国内政。同时，我们敦促梵蒂岡和耶蘇在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我要告诉一些教會，人贵有自知之明，请他們还是趁早反省一下自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反民主聒噪。我们希望教宗认真对待與中国人握手的行为，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。人民强烈敦促教宗不得拒絕與中国人握手，以免影响官民关系和两个阶层在重要领域的合作。

教宗如果拒絕與中国人握手，不仅将损害中方利益，损害人民和耶蘇关系，也将严重损害自身的利益。中方强烈谴责并坚决反对教宗拒絕與中国人握手的行为，已就此向耶蘇提出了严正交涉。

讓他握吧 會失民意的.gif

個大媽可能現今仍然在生, 但係肯定會落地獄嘅人

去煲大

教宗做唔到個榜樣
聖經裏面講，有人想見耶穌，從屋頂吊落嚟落嚟見都得，
耶穌仲祝福返佢添。
還有一位 血漏病的女人 都係咁樣扯耶穌。

如果用大廈外墻播警暴文宣...

暴徒方濟各
拉佢入警處雞姦啦

支那真係要滅國
呢班人型畜

「你們聽見有話說：『以眼還眼，以牙還牙。』 只是我告訴你們，不要與惡人作對。有人打你的右臉，連左臉也轉過來由他打。

馬太福音 5:39

奶多d共啦

未富先

奶啦教宗
繼續奶

試下咁拉習總

淋奠幾時出黎譴責教宗?

自作孽

奶你就奶共啦
咁多野講

直接斬手

隻手比人斬左落黎啦，唔洗習總出手打

聖人都有火🔥

教宗咁唔俾面，唔使指意嚟中國傳教
同14億中國人為敵

返支主同甴教主握到飽

教宗都識嬲

真係好撚失禮

左膠教宗俾支那人激死

中立撚:有咩可以報警處理呀 總之打人就係唔啱

要入再教育營

But教宗今次表現真係唔夠神格，話晒耶穌都為世人受咁多痛苦

[即時]立場/獨媒/丘品/引述Now新聞台，今晚銅鑼灣拘捕逾4百人，當中包括社工/獨立記者/急救員，另有部分中國遊客/菲傭/外國人。

口交部：強烈譴責教宗暴行傷害13億人民感情

教宗塊面西過港女

支那只拜習帝

奶共吖哪

針呢唔吉到肉就唔知痛既

記者：教宗暴力對待我國人民，中方對此有何回應？

耿爽：中方對此嚴正聲明：我們奉勸某些政客別再浪費教宗納稅人的錢，無事生非。教宗這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害教宗自身的重要利益。任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都註定不會得逞！

教宗罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手中國事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。中方強烈敦促教宗不得暴力對待我國人民，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈譴責並堅決反對教宗暴力對待我國人民，已就此向教宗提出了嚴正交涉。我們奉勸教宗有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

教宗任何企圖干預中國內政、阻礙中國發展的把戲都不會得逞，到頭來只會是枉費心機一場空。教宗如果一意孤行，堅持暴力對待我國人民，最終必將搬起石頭砸自己的腳。教宗試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。

教宗行行下被人拉住
見到佢差d扑親
支那狗真係黑心

收皮喇 大陸d地下教會多撚謝你

ha☆na☆se

welcome to the darkside

All in朝鮮子民！！！！！！！！！！

算啦，系朝鮮大媽嘅話，金仔應該搵緊人去機場隊冧佢

揀左要賺中國錢就要忍下啦

好感動見到全世界都咁了解支那人

斬手定斬首

跪低奶啦！

好撚可愛
打完擰轉身嬲爆爆個樣
成個卡通人物咁

你要分清乜係熱情乜係無禮貌

垃圾

應該畀埋另一隻手人哋扯嘛
大愛到大陸你都包容到

雖遠必誅

你估奶共真係咁爽呀?

希望佢真係支那閪

身邊嘅保鏢唔做嘢既，佢一扯教宗就要㩒但個女人啦

天主教版本嘅佛都有火

真係道歉

I love China

抵死 香港有事 教宗冇出過聲

抵撚死
反基督

係暴動

【流動連儂牆 / 全民文宣】 抗爭日常化，入黎睇下點做？！

教宗咁暴力既

可能幫個支那婆驅鬼

LoL …人性

愛比暴力強 與教宗割蓆

啲低級五毛仲想spin去香港人同韓國人同日本人到 痴撚線，連登呢牌做乜撚咁多五毛柒

咪係，睇片一聽佢講嘢就知唔係香港人啦，一堆白痴五毛。

全世界都係支那神聖國土

所以spin緊都係支那人架啦

一樣嘢還一樣嘢
宜家係屌柒緊條支那撚無禮貌到一個點
真係抵啲蝗蟲受全世界討厭

推

個教宗奶共又暴力
睇嚟我哋真係身處末世

reddit已經好撚多
話佢係韓國人喎
被人係咁屌同負評

其實最慘係大陸人出醜
香港人同受

外國人好難分我地

唔係估國家 又係支那臭閪

教宗佢83歲喇
佢之前仲要傷過手腕
被人咁大力拉法
有機會拉傷手腕不特止
仲有機會仆親
咁撚無禮都有
神都嬲啦

左翼論壇reddit終於有人大爆支那人遊客無禮行為x1000

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

佢打完行開嗰下
個feel堅似godfather

等佢真係出黎講

人民幣

佢把死人支那口音都出賣咗佢啦
支那口音英文真係好撚乞人憎

Twitter好多左膠屌緊教宗

玻璃心國要制裁啦

Pope Francis apologises after slapping woman's hand

大大力奶呀 共狗教宗

笑撚左好似睇緊戇豆先生咁

其實係咪真係弱智 無文化都咁點解可以亳無羞恥心，不得不佩服毛魔當年文革搞死幾代人

花地瑪岩呢位教宗。

Trump式握手

教宗係咪偽善？

教宗真係好撚廢, 神講下粗口都唔得

係囉。下次係街見到女明星我實大大力一野渣佢個波然後講返呢句你唔係咁受歡迎我唔會咁熱情，佢嬲即係表裏不一
你呢d根本支那邏輯，以為世界圍住你轉

諗起逃學威龍2

教宗都要奶共
耶穌都唔夠共產黨鬥

蒙古/中國/韓國

其實有冇人知佢講緊咩

He didn't smack her, he placed his hand on hers rapidly for faster blessings. Like using a fast charger..

一陣百份報又話個女人係香港人嚟

肯定唔係支那人啦，係嘅話隻神棍仲唔即刻跪低奶到雪雪聲咩

教宗咪又係奶鞋底

笑撚咗

跪咗啦，道咗歉

但個勁白妝似韓國人

呢個問題可以完post

教宗 抵撚死

教宗後生做過night club bouncer

支那人80%
韓國人19%
其他1%

留名等睇你拉雜總嘅手

耶穌無教你被人揸完右手要伸埋左手咩

溫差拿

咁一樣還一樣,一個八十幾既阿伯無啦啦咁比人拉一下,正常都唔高興啦。同係咪耶撚冇關既。

我明既, 不過我係對神蹟人員既要求比較高, 勿見怪

呢個教宗都係仆街一名

好暴力 竟然打人

教宗唔係道咗兼

熱情做乜都得

支屬梵蒂岡行政長官憑乜咁寸打人

幾咁自我中心先會講得出句咁嘅野
冇禮貌果個唔鬧 鬧受害人

「不要跟邪惡的人對抗。有人摑你的右臉，就連左臉也轉過來讓他摑。」（馬太福音5:39）

俾埋另一隻手佢扯啦

支那大媽樣